想問有無心理醫生/精神科醫生推介？

睇政府

影響到你身體乜嘢,例如?

試試佐敦陳世賢醫生，頂住

推

樓主頂住

有冇時間可以放鬆吓個人 會好啲
睇政府印象中係比藥
睇私家聽人講就會同你傾多啲計 但最終都係比藥
最後其實都係靠自己

中環宋永權醫生

介紹咗俾幾個巴絲

多謝巴打
我會參考下下

別客氣巴打 希望你早日康復
遲下有藥物嘅疑問都可以上嚟一齊討論下

有冇自己試下靜落嚟
分析吓自己壓力來源？
咁樣對自己情緒控制or 之後搵醫生都會有幫助

我都想要
政府嗰啲係畀藥我就算

原來可以咁

但你覺得食藥有無幫助？

有嘅
但前排畀屋企人停撚咗唔開心